【今晚被狗咬】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXI

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

今晚然硬啦

留名食熱狗

樓豬食撚屎

樓主咁慘

叫親熱狗既都係仆街

雲加

食屎

再出基佬正選我幫佢灌腸

holding bielik kos next season

正選冇k6就allin主其他

4424

馬會真係派錢？

Tottenham Hotspur @SpursOfficial 4月28日
TEAM NEWS: @mousadembele (ankle) – Being assessed after injury sustained at Palace before a decision is made on his availability for Sunday.

熱狗冇update過丹比利傷勢
訓練相唔見佢

阿狗傳統

又插水

法比垃撚圾

我發現而家輸波已經唔再需要潛艇，
一來已經冇其他球迷再抽水，
二來我已經跟雲加學左
係輸波時都要出來無恥地鳩Up

好撚黑

魔性

Form guide. #THFCvAFC

屌你老母

出山反阿仙奴

冇佢係好事，夠膽講佢用波能力英超頭幾位

就係唔知熱狗係咪專登唔講佢出唔出到

我哋曼聯又贏

獌狗熱狗刀是仆街

唔撚洗玩啦

出埋啲拿揸招

yes
我地爺爺講明哥斯尼60%出到

米堡垃圾隊對住偉大哥帥
輸三球就梗 讓兩球少左啦
老老實實有得買 好快d買
2017阿仙奴即係笑話
作客強隊唔好話贏 和都偷笑
我熱主場八連勝 不敗
爆廠就一定 係睇下炒幾球

正氣

ryo蛇

咁樣12碼

福仔插水就係醒目

阿古路聊鳩隻爆炸狗自爆就係仆街陷家剷

我地皇者曼有魔性大撚晒

你條曼狗出文啦仲睇波

反你老母

獌個場一定無角球

暴聯

5c

阿奴像個大傻瓜 在那英超排第六

曼城jesus+aguero

典估到獌都上得番第三

大炒米堡了

阿仙奴前四無望

抵啦拜利
咁樣鏟人

天地有正氣

條友講are you ready ？

獌狗就快無中堅用

有球證得啦
後衛有撚用咩

屌你老母臥底

雲爺爺又養狼狗咬春袋

返兼職

收錢

大狙

曼條ON9仔唔走咪守到

玩fifa裝洛蘭迪越位

包越啊師父

果個位預大狙射多過傳啦on9

fifa pro club成日都有人遮柱

fifa式守fk

大狙個啲位實射

好大機會入

魚拉突啪啪啪

仲有咁耐我哋曼聯實入到波啦

靴狗on99

同阿狗一樣好鐘意尾段入波

頂住呀天鵝

雲爺爺前四mode真係痴撚線

Haxball

都未踢

睇波啦

爺爺既爭四mode最勁係拖低對手

有排都未開波啦

2105都有波睇

史雲斯撚守到咩
降班啦

冰島大狙cls

你估隊隊以前熱狗咁咩
最勁都係食物中毒果次

個次真係癡撚線

until we score

屌你老母洛蘭迪
+6 真係 until we score

靴狗做乜9

洛蘭迪

Llorente dllm

真系辣殺

垃圾黎

好撚型

牛油安而家接 cross 冇咁易甩手

牛油安

JJ

反觀施治...

洛蘭迪快啲嘅話啱啱果球捉到兼單刀啦

19000 不敗紀錄又長一場

又比人大炒

施治係接都唔接

獌咁樣廿幾場不敗真係都唔知開心定唔開心好

車加油

問你咪知

巧開心牙>.<

下場對殘陣獌

鏝會輸波

咪又係豬

青年軍都贏唔到仲諗咁多

殘唔殘陣摩狗都食住死老野啦

又可以幫獌發掘多幾個褔仔出黎

你比隊新狗摩狗用都然啦

中午邊條撚屌整條3串1 話冇撚得輸GA

幻幻也爆廠

獌鏝車3串1

熱 shoe win 120% 的波

好似唔中跳樓死

一諗到夜啲熱狗打到仆街就笑唔出

死熱狗想嬴到第一個英超 等下世啦

假波唔計

DC狗

哥斯達廢左好多

Mirror Football‏已認證帳戶 @MirrorFootball 7分7 分鐘前
更多
Lukaku has a pop but drills it just wide of Cech's right-hand post

米堡應該會入波先=_=

又燈=.=

假波

有冇手足gun左-3-

極速收錢

哥狗依啲時候先新陣，又唔係連敗緊

睇黎車狗都要靠阿狗黎幫佢拎英超嫁喇,希望到時識得讓返個FA CUP比爺爺啦

雲加好卑鄙 專登整傷施華

雲加爭四魔力

雲爺爺 真係爭四mode全開

包皮竟然唔燈

佢不嬲輕視弱隊

如果老野真係咁勁就騎撚住熱狗啦
上到第二我即刻姦殺老野個女呀屌你老母

報左驚

得我做乜都得

重四頭四唔撚易

就奇

愛狗場波咁就半場
好似咩都冇睇過咁

今晩強隊集體甩轆

屌你老母我fpl tri cap左阿古路

Lukaku一打大賽就好廢

未完場
一定會反CUP

差十四分 仲難過降班

爺爺一開前4 mode 猁獌鏝都失分

阿狗全勝
熱狗全敗
今場整傷Alli,Kane,Eriksen,Lloris,華湯根,艾達韋列達,Son就得
其實唔難

好彩阿狗唔係強隊

如果軌呢場和 之後今晚熱狗贏埋既話 就追淨2分 你覺得熱狗會唔會輸

咁唔買了

前4 有機

哥狗下半場變返正常陣=反cup

整傷貢多人會唔會派5 6張RC

會長今晚唔開POST,都凍過水

垃圾軌搞到我豬錢

你望熱狗又開拖搞到集體停賽甚至扣分好過

之前整傷施華同阿古路有冇紅牌呀

雲加前四mode唔講得笑

唔撚係又上番第四掛

點解前4MODE威力唔係令自己勁而係令對手柒

今晚唔拎晒3分都唔好諗

陣間應該會比熱狗大炒

挑那星
望老野快少少走好過啦

熱狗食錯野都唔出奇呀

咁都有前4既話廢老真係上神枱

今晚拎唔到係樣衰姐
最緊要係對曼聯要拎3分

今晚就話你知令對手柒之餘仲令自己勁

做咩姐你

打漏左隻字

而家雙曼65分 當鏝一陣追平拎1分 66分 而家阿記踢少2場60分 如果今晚贏唔到既話真係好難追 最多過到獌上第5

但今晚贏到嘅話。。。

EZ啦

唔好FF咁多

愛記主場其實冇咁難，新狗算啦，其他幾場都難

阿仙奴係弱隊

Mark Mann-Bryans‏ @MarkyMBryans
He may have a superb record in north London derbies but #COYS fans seem to want Wenger to sign a new deal at #AFC...

In 三中堅we trust

Cristian Colás @crcolas
White Hart Lane. Spurs - Arsenal.
#Spurs #PremierLeague #totars

打狗英雄我禾 343 都係冇得踢

其實可以頂基佬個位
不過而家禾仔冇態

今場用三中堅應該會出事 一月熱狗贏軌斷軌連勝果場 佢地係戰術落左好多功夫 針住軌K角位黎打 爺爺呢d得個殼既3中堅戰術真係

今晚前面應該係
W14
S7 O11
R8 X29

雲加係重要時刻多數都有特定戰術

Arsene Wenger has revealed Danny Welbeck is yet to train to his full potential as he's still recovering from last year's serious knee injury

Wenger: "I don't play him at the moment regularly because he's not fully consistently present in training. Certainly (it's frustrating)."

Wenger: "Recently he has not practised a lot because he had a pain in his toe and needed to be stopped from training."

黑B

呢季少咗

咩特定戰術????

Arsenal 33 Tottenham 23 - 2010 - 2016 - All Goals

只要今晚唔輸多過11球,我廠都係贏緊熱狗

冇睇波就靜啦

係有，不過好少，同埋好多時用一兩場就無

點會
佢踢正前唔得喇
出黑 B 之後落後出自污算啦
不過今晚比人大炒完轉返 4231 右邊又可以出返禾

可以2回合輸十球既特定戰術

近期對強隊
尤其係作客咪就係放棄控球之後波都擠唔到想守
守唔到之後局攻
不過攻唔起仲輸多幾粒

支持4231 / 433

同今晚然波一樣咁難

對強隊保守其實正常
不過保守到攻都攻唔撚到真係好撚on9
強強對碰，次次既感覺都似等失波
玩鳩猜呢招對強隊無用
打防守, d反擊又19

大勝吧雲加

大勝雲加吧

好似上季2：0拜咪叫幾好

今晚和都偷笑啦

哥狗出左線留力姐

今晚熱狗主場輸仲要N年黎英超第一次排名高過阿狗
真係想像唔到今晚D反雲會點搞事

最後一場 north london derby

收到風大炒既話又放飛機

軌失分既話 今晚熱狗贏
軌贏既話 熱失分

軌贏 熱贏

阿迷全部都港豬黎
撚識搞事

開拖啦屌

曼城12碼?

軌

pedro > alexis

0-1

柏度

好波

pedro

轟

柏度真係好撚勁
之前對熱狗又係佢

軌個個遠射都咁靚,點玩呀

1-1

阿記冇呢飯波

米堡入多粒啦

James Olley‏ @JamesOlley
At White Hart Lane. #thfc: Lloris, Trippier, Alderweireld, Vertonghen, Davies; Dier, Wanyama; Son, Eriksen, Alli; Kane.

急屎左翼

其實係人哋啲波快
同埋走位拉到空位先有得射
阿狗啲 pass and stay 對面封晒位想射都冇得射

Gibbs

準備反cup

又藍絲占中

施治連踢兩場咁忙

睇kieran trippier對kieran gibbs

點解唔係holding

埃及仔發生咩事

搭地鐵一粒鐘都唔使

三場啦

冇幫爺爺奶乾淨

GIBBS

有咩問題

又基佬

踢得好個陣唔多謝雲加走去多謝真主既下場

ramshit 用波真係慢
佢嘅好處係鍾意入禁區
多個人做配合

唯一弱點

出GIBBS 仲乜春.

放HOLDING 推夢遺上去啦

佢上場踢左翼衛表現都幾好
我比較驚佢傷

條撚屌出波好勁

準備俾人爆左路

出雞比

咁喼屎打熱狗ok嘅

Gibbs上場踢得幾好

擺明想多個人守住左路啦
對面咁撚快

1-1 equaliser

出黑B好過啦

又唔出我
屌你老母

比高波住污果陣佢識執第二點
擺佢上燒山個位未仲好

出哥基中場就無進攻 死硬

夢遺中堅位用波好
出 gibbs 其實又係想守
夢遺踢 LWB 上咗去返唔切嚟幾大鑊

出gibbs係驚monreal唔夠快

對面咁好活力真係唔睇好佢正選有咩作為 黑碧好過啦

agger

有夢遺打左中堅，Gibbs盡情攻啦屌!
上場對李城岩岩解凍，比多次機會佢係好

進攻真係要靠晒燒味

P9去咗邊

咁佢又冇燒山嘅 class
同埋最近踢得廢果陣都算勤力防守

咁要出燒山呀

咪又係出基佬打地面波

傷

比雞比 擺明打少個防守 第一日睇佢？

藍屎肯防守其實留得過

藍斯唯一好處係穩定地廢，
唔會好似其他人咁一場廢
一場又唔廢，
全部場次都廢可以
唔駛諗今場應唔應該出佢，
因為出定唔出都一定係咁廢

岩岩傷完復操

張伯斯

張柏斯救阿狗

其實係對面見你有基佬會封你出波
見你前面係禾/山就會拍中間比你出

呢場點會出豬腦
比熱狗壓住黎屌,出豬腦點打反擊 垃圾老野

清講得好玄

偏見
上次作客都係靠佢後腳入波開紀錄

Middlesbrough goallllllllll

Allah

Chambers

chmabers
米堡2：1鏝

爺爺早已預備

我廠球員

雲加呢步棋終於都有用

其實 chambers 今年米堡踢得咁好都值得有 second chance
後生英人

痴撚線老野八奇領域

chmabers

呢個陣對熱狗輸鳩硬
唔係燈

神級助攻+垃圾防守

棋王

回家吧

爺爺D心計重到.......

後上奪4更精彩，
5比1只係為左襯托
之後嘅高潮

未來: Holding +Chambers +Mustafi

雲爺爺捉緊盤好大既棋

咁多年爭四mode呢次數一數二癲

成季都捉棋

Chambers Holding

爭四狂魔新招 - 外借

點解

睇到熱狗個陣嚇到瀨屎

0-2 軌奪冠最後一關過埋

好彩史迪基倫堡廢

張伯斯完封史達寧 又救一球

卡希爾又入波

柏G

Chambers + holding

Next Adams+ keown partnership

諗諗下其實佢失哂分但係我地呢場輸都係冇意義

八奇到攞唔到英超

未必輸 可能和

雲加又嬴

前場都飛鏟

我講鏝

yes
成撚日俾啲假希望阿狗

大家終於見識到我既厲害

起碼冇咁傷

如果下季軌簽埋山神真係唔得掂

學隔離j未來

呢球根本係贏尼格度..

和都係失2分

熱狗主場不敗

曼城應該會追和
信我

N連勝

gibbs

護級球隊真係好恐怖
米杜士堡攻力咁強嘅咩

熱狗呢兩年都係衰和太多場
好聽D就冇輸到
但係其實都係得1分

過埋今晚咪會斷囉

2-2 ...

好似係今季英超攻力最弱既球隊

屌 goal jesus

其實米堡仲爭好多分

屌 耶蘇又救世

有冇手足跟左

2-2

屌...

米堡損人不利己

幾時雜種到做埋米堡球迷

跟緊你老母條隊

耶穌真係人如其名

小注左thx

真係雜種黎

個查奧爾係咁仆街做咩

米堡其實都死左8成 係睇雞湯定鳩候做第三

包皮今日咁準就唔好燈啦

東北打吡should never die

米堡都差唔多confirm降班

讀咁多豬都矛文化既

米杜士堡局攻
多數守唔住

鏝果場 入波停不了

靜啦

排隊屌你老母仲無文化

阿仙奴會大炒熱刺賀最後一場北倫敦打吡
信我

仲未見基布出嚟j gibbs

偷偷地J緊

熱狗會唔會一失分又崩潰

0-3

有啲擔心佢係咪出咗事

射到入左廠喇

其實咁想人失分做咩 半個鐘後到我地

法比

米堡上呀!!!

法比又愛又恨

舊年熱狗臨崩潰前多阿狗幾多分

柏g入波

chambers 殺幾多波

都唔怕啦 後面幾隊都係到柒

你贏啦

法比第2個英超

米堡D後防廢撚到

走得快 好世界 係阿妓浪費左咁多年光陰都仲係29歲

下年拎埋R聯

其實防守好好

一齊仆街開心啲吖嘛

鏝呢個前場 搵阿妓去踢都守到騰晒雞啦

我就交足功課其他睇電叻

我拎唔到分 佢地都唔可以拎到

原來 cahill 今年已經 8 球
多過好多前鋒

干地個陣帶住祖記都分組賽出局啵

應該收咗皮

鏝獌分已失 老野又嬴

Chambers more goals on loan than Wilshere

如果阿輸 雙曼+1分 老野都係輸

好列強失分 阿狗一定跟

意假又做假 1晚4埸波有RC

邊隊強先

搞夠事未

太子中左成5次柱

國家隊球會motm呀

睇自己

@Podolski10
#NLD good luck @Arsenal 💪🏻🔴👊🏻 #COYG #derby #london #gunners

gibson加柏g其實好穩

反牛狗唔好搞事

老實阿記今季咁都上得返第四真係無天理

255015

希望球證幫幫手

今晚贏到先講

有撚機會咩

今晚輸咗又落後第四 6 分

好似講到上硬 上到先講啦

二連勝即上

今季英超助攻
法比:8
奧燒:6

今晚對完熱，再對埋獌就完啦

2 games in hand

法比好似9 啦

仲要今季無咁多正選踢

撚下撚下都多過OZIL

兩連敗

法比狗回家吧

熱狗一定中 信我

宇宙助攻王奧燒點會得6個助攻
英超唔識計

電叻唔識用

屌左大波

踢左幾年 最後靠呢下慶祝名垂青史

韋仔快d好返，下季返黎威俾班契弟睇

有助攻王者奧燒使乜要法比

幾年前個個話法比狗一定回塘

到宜家人地拎兩個英超

酋長下一個銅像就係呢個動作

係 原來已經9個
但ozil應該係26個助攻 唔係6個
英超唔識計姐

其實根本無咩好比 2個都踢過阿記 邊個踢阿記勁d真係好明顯 我就唔開名了

Arsenal's only win in their last 8 Premier League visits to White Hart Lane was 1-0 in March 2014 (D3, L4).

Arsenal's Premier League results at White Hart Lane since 2007:

0-0 D
1-2 L
3-3 D
1-2 L
1-2 L
1-0 W
1-2 L
2-2 D

買左熱狗
求輸到我仆街

打和

好想買但最後買左大波 唔想贏錢都贏得唔開心

會長開左 post...

雲爺爺唔要人抵撚死啦

Chelsea are the first team to beat Everton at Goodison Park in the Premier League in 2017.

好似今季得猁贏過

搞事狗

咪奧燒勁d 囉
宇宙助攻王喎

2十幾M 唔肯洗

幾年前肯買番黎既話 , 理得你, RAMSEY 牛奶. 卡SO 邊個傷.

搭邊個都得啦

回塘同拎英超冇衝突

阿狗買好似半價

如果當年買果個唔是臭燒，係希古思
之後一年就可以回購法比

Wenger on if the last derby at White Hart Lane is emotional for him: "Not really. I never played here. It's not a home ground for me."

好串
話晒都喺人地地頭拎過英超獎盃牙

一陣又著隱形斗篷了

條撚屌唔續真係唔知有邊隊肯接貨

Mark Mann-Bryans‏ @MarkyMBryans
#COYS fans cheering as Sanchez misses in shooting warm-up, he nets the next and celebrates in front of them..#AFC

山狗

根本奧燒係宇宙助攻王
今季英超實際已經26助攻
英超寫佢6助攻係計錯

未開波就咁有火

buy back fabregas

山狗唔好走

宇宙助攻王
點會無人要

Arsenal's last five games (all comps):

Won: 4
Drawn: 0
Lost: 1
Scored: 8
Conceded: 5

Tottenham's last five games (all comps):

Won: 4
Drawn: 0
Lost: 1
Scored: 14
Conceded: 5

熱狗失個5球,有4球係對軌失既

9c9

熱狗下半季果種屈機真係

J住先 唔J呢d開左波無野J了

加力子回歸

一陣踢果陣山狗塊面會西到咩地步

熱狗贏波得 1.7 倍
冇肉食

買半場囉 都ok

all in左當收息

Harry Kane on NLD: "The atmosphere is going to be like no other. We're unbeaten at home and don't want Arsenal to be the team to end that."

6：0

Kane入波都係派錢之選 有2倍

巴塞皇馬拜仁跪係度求購奧燒

今場唔會入

仲有阿里黃牌四倍

打和都好啦
Super

今次仲唔捉到你條仆街

any web link

有無acestream

吊那星 就開波 好緊張

有無英文台

acestream://ee118113f1a7720524cdeef20e646a148850414a/

acestream://64d8054c66b1074a38dec337bb71eabe7b311f70

Skysports English HD

熱狗都算係近幾季最fit 個季 希望贏到

FEEL到RAMSEY 會入波

Premier League‏ @premierleague
"We need to deal with their creators and goalscorers – Eriksen, Kane and Alli" - Arsene Wenger #TOTARS

好驚 唔敢睇場波

諗起藍斯一入波成班反藍一係唔出聲一係話-6
就笑到停唔到

車狗留名支持阿仙奴

11個都係

Og

熱狗都係343

全季只想呢場一定要win

最後走甩左Son

Yes

好緊張 點算好

好驚

做乜呢度lag左咁多

唔好睇

開波

已經禁緊平安鐘

燈夠未

仲以為我問題

未開波已經覺得輸緊波

準備撚狗

求下雲狗一定要打柒熱狗
破佢地不敗

今日好準

而家先返去，起碼成個鐘先返到

頂得到頭20分鐘既話 我估阿記贏

張伯倫6場北倫敦打吡1G2A

無Dembele

咁快

ramshit 已經甩波比到 harry kane 射波

一開波就平安鐘

對拜仁都頂到45分鐘
對巴都頂到70分鐘
咪又係輸
要頂就頂足90分鐘

sub

ramshit

好緊張 成季最重要果場

一開波就PK了

30秒就中龍

藍斯

平安鐘

Kane真係點射都中龍

一開波就要屌

Class

山狗做乜9呀又

車迷表示支持倫敦手足呀妓

得啦

山齊士啲後腳 10 次有 9 次都係比對面反擊機會

得喇

車阿一家親

軌就算啦

有心啦冠軍

跪求sopcast

鏝迷支持阿記殺狗

法比過檔之後首次轟阿同盟

ok

好撚弱

大家都反熱

親你老母

加油

山狗2傳2失 0%

車狗黎支持下

好多車狗既朋友仔呀

收嗲啦雜種狗

又比熱狗屌打

樂視係咪收左皮？

鬥心傳球

代表法比仔支持雲加

綁住黎屌

有無online stream 我個條慢你地好多

k6

兩面都高位壓迫，亂到9彩

最少和波幫幫手ok？

一迫就失控球權

阿狗主動迫

阿軌聯盟
集氣

車狗返狗竇啦

聯你老母

角球輸咁多次第一點都重係要用區域

聯你老未牙

差啲輸前柱

嚇死

好似對鏝咁守佢老母先

阿記想和都難

嚇撚死

對面已經兩個好有威脅嘅攻門

山狗我屌你老母

開始屌打

1-0
Henry

U too

G5

熱狗今場贏唔到
冠就敏水
係咁搶攻

陣

u都係

收皮了

又係比人迫死

其實唔係曼城敗家都唔見得守得住

點睇都唔似入到熱狗波

好廢

我已轉會做阿迷

咁快就平安鐘

都要守㗎

阿狗贏唔到前四仲抆水呀

個半鐘後將會有笑話誕生

冇希望過阿記贏
和波OK?

三姓家奴

yes

熱贏 穩第2放暑假
阿贏 前4重燃希望

ox

完全無章法

得喇，知喇，躝喇

英超聯合軍

屌你老母打燒味啦
唔撚係諗住搓得入掛

逼得好緊

阿利車鏝post

阿狗學人逼搶真係得啖笑

軌躝返去個竇啦

你覺得斬到咩

利狗好似十卜熱

張伯倫暫時麻麻地

阿狗應該會入波先=_=

OX 帶失夠波未

阿記加油喔

波都未拎到

張仔回塘了

咁多非阿入黎嘅

集氣吊打熱狗牙

幾有火班友

聯合軍

自己開中立區啦屌你

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

想斬果下比人偷埋個波

只許勝不許敗

咪就係
你以為咁容易落到底傳中咩

D搶逼可唔撚可以好少少啊屌

屌你個氣球執走佢啦

攻都攻唔到

有冇手機link?

搵人踢走粒白色氣球得唔得

守得住半場先 有後備

張伯倫推埋出界

張狗今日

撐阿記既中立區仲中唔中立

熱狗放氣球入場，屌

有無手足反而想今年無前四

冇

想唔想都無撚用

急屎

呢下攻勢ok

過埋今晚全英超球迷都係爺爺迷

無前四老野下又續約呢

點都想有前四

雲加49場北倫敦打吡輸得7場
但係普狗5場北倫敦打吡不敗

跌得麻麻

冇問題呀

阿狗贏波，永續雲爺爺

急屎跟山狗學學啦dive

以前熱狗個陣邊有咁勁 後防都垃圾到喊啦

求Link

張仔真回塘

100分做咩鳩呀屌你老母

我自己覺得冇前4唔係重點
最緊要係斷左熱狗爭冠希望

上面咪有sopcast囉

張伯倫斬好啲啦

ox做乜9

唔想佢哋攞

都係個句 邊個報假分死全家

1:0

最緊要唔好阻你愛隊奪冠

電腦唔知做咩…睇ahappy台好lag

點解多左咁多報假撚

屌，今日咁撚多報假分

後生仔太急進=.=

其實2 3月就斷左啦 本身差10分8分 全世界都預左係軌攞啦

依個真牙, 就算同你地係爭4對手都想你地贏
熱狗實在太茅太仆街, 唔想佢地再得戚落去

狗竇做咩變咗公海

Show Blocked User - 風起

呢到做咩尻

我以為我條link慢 點知睇完livescore

班熱狗冇性，暴力足球

反熱人人有責

球王返黎

牙你老_

山齊士真係失好多波

迫左3個字攰lu 唔迫lu

入人地狗竇仲可以大條道理

好多車迷入左黎

食屎啦報假撚

包皮軌黎架

死返出去啦

ching第一日黎波台牙

基佬除左開goal kick 個下見到佢之外
其他時間都唔知做乜9

0-0

氣球死全家

求Web Link

Sop Cast入唔到既

做乜

呢排都好唔掂下

藍斯今季有無踢過一場好波

戇鳩，捉乜撚字牙

出基佬都係 target man 搏禁區果下

屌你老母 阻住傾波呀

熱狗逼搶幾好

包皮 霸氣左好多

901

預左咖啦 踢強隊靠反擊佢又唔夠快 靠傳中人地一早block晒你啦

呢排幾好呀，正常發揮

一陣就好波過你睇
對鏝果場足總盃巧似唔錯

睇下可以集中到幾耐

輸第一球就係藍斯失波

半場都過唔到

901 就出個快嘅前鋒喇

殺卡有腦

基佬波又控唔到又瞓底chok樣

仆少兩次街都偷笑

已經捱左15分鐘有多

25分鐘後打回原形

唔想多口
但真係踢得幾

正選係咁

xhaka有火

山齊士

好過過半場俾人反擊

今季打前六大部分時間都係咁

失第一球反擊就係佢係人地禁區頂甩波

Xhaka 冷靜d啊屌你

對面攻勢係入肉好多

快D做隊長

唔好咁快打少個

基佬中柱

son 手球喎 做咩吹剎卡

球王回防叻仔呀

唔係話針對基佬 我都鐘意基佬

但係基佬真係打唔到正選

係一定會打少個

劇本係先拎黃 60分鐘左右紅

預演fa cup final

好想睇下xxxxx搭牛奶呢個組合

熱血
xhaka幾好J
又靚仔

吾通用黑b同禾仔咩

熱狗左右位算唔算讓賽？

今季次次對強隊都係踢到咁 之後就可能無啦啦傷條友 跟住崩潰

1-0 Kane

好彩對面二閘 唔係walker d rose

大賽紅牌王

有生之年唔會見到

癡線佬又捱夜

好撚驚son kane

讓你都然唔到呢最慘係

普捷天奴噴水

所以xhaka同99連唔可以一齊出 會打少2個

邊個ON9報假

熱狗兩邊係咁出波
阿狗完全防唔到
再咁落去等出事

辛苦哂

三揀一黑b優先

Show Blocked User - 球壇爆將軍

估唔到唔出Dembele

阿都唔知係度踢乜

屌信撚左

山狗有無出

奧燒係咪唔識跳起頂波

有,岩岩傳左腳西波

有 越位

開波前仲話有得贏

奧燒又隱形

報假分個 d食撚屎啦

假分咪quote啦

我都覺得黑b幾好 搶點逼搶都有能力做到

1-0 son

好撚彩...

ALI ON撚9

ali

屌block la

差D輸鳩埋

咁都唔輸

Show Blocked User - 介賭介唔到

今日做乜事

有得贏同贏到係兩回事

今日好多假分撚

熱狗前場迫得好聰明

一百分

ali 咁都唔入

收皮啦你隻垃圾軌

今日呢到變左公廁

Ali廢能到

呢個不嬲有

唔洗覆假分，block 晒就ok

呢個而家先扑，ching偽阿迷？

阻撚住晒睇波

屌你老母g5

先block 為快

呢個慣犯黎 原來仲有人未block

alli

係我地班友不嬲都係鳩咁逼

一早block 哂

好彩有100分

阿仙奴射門未?

唉....差啲輸

咁撚熱鬧既阿post

張伯倫

( Show Blocked User - 球壇爆將軍 )

屌 以為入撚左 掟爛左個搖控

出基佬真係冇咩用

包皮又 打回原形

DELE 成個空門都頂斜

咁都唔撚入

驚個心捱唔到完場

gabriel呢球包越位之餘中間企位都西

屌你老母踢到學屆咁

差啲
G5包咗越位

100分

平安鐘到完場

gibbs一係死衝死扭，一係下下鳩清

同上場fa一樣 就心臟病發

包皮今日第二鑊

相？

加油阿仙奴

基佬傷左

又話新基昂

無腦六子

屌睇到好緊張 應該就快失波

加油阿

留番條命黎寫文牙 保蛇

唔係山狗配夢遺真係差d

post出來俾大家笑柒你

包皮 唔好害左g5 改名 ok ?

應該半場完前會失

屌 空龍都唔入

一定收唔住

孫狗都可以撚人
笑死

屌你 嚇撚死

對面

熱刺對新特蘭

好彩對面把握力廢咗啲

包皮

屌,好彩

好彩
半空門唔入

一用就變返柒頭

基佬

哇

禁住黎打

艾歷臣好彩垃圾

兩球空門

好撚彩

嚇撚死人咩

不設防咁大把機會射啦駛怕咩屌

好彩孫獨食

456 買飛入新界西先

熱狗

張伯倫比孫興民撚

想0射門完上半埸?

禁晒平安鐘

頂撚住呀

屌你老母
守好D好唔好啊

包皮我屌你老母改名啦

哇，又黎

佢今季都好勁喎

右路放題

垃圾阿可唔可以勁少少

差啲2:0 讓晒賽 垃圾熱狗

456

孫狗都撚到人

一腳中龍都冇

張伯倫標得太衝動
差啲輸

100分唔識守…

兩球空門任射都唔死...

我山射了

根本雲狗就啊撚識用3後衛

張伯畀韓仔撚到狗咁......

阿記成個月踢運

唔係對面埋門咁on9已經456左

熱狗打假波

我都射了

係咪鏝城劇本

【頑刺難除】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXII

大戰預早開定

-6足球

豬腦完全無用

藍斯射咩撚呀

今場一定比人456

有運等贏

教授係咪拜完神黎

軟射

包皮改名啦

Ramshit

果個位放GIBBS 就等死啦

傳個波去佢度. 一係解圍. 一係扭出界.

藍斯射咩鳩
無力無角度

有咩可能咁標波100分
雖然唔係後衛

藍斯未食飯？

加比爾

今季大部份都係ARCHING

大難不死，必有後福
下半場往死裏打

RAMSHIR驚省親人咩...拉晒弓都射到咁

ramsey

正常已經0:2啦

ramshit 禁區頂射波咁冇力嘅

屌 岩岩son 個球
D人上撚曬去都on9

換走基佬啦
零作用

迷雲們睇清楚啦
老野根本無戰術

ramsey咁細力咪射啦

藍斯總係搵到啲計送個反擊比人

藍斯無食飯？

球王又黎搞笑

快到

藍斯斷腳啦 又係輸你呀

雲加今場過左數比熱狗球員

藍斯係想傳定射

換撚左gibbs啦
好似打少個咁

奧利華單擋左邊個

同打鏝一樣

g佬係諧星

30分鐘都未夠

比人禁住打

藍斯驚飛機呀

g12

佢究竟係想射定傳

左面勁空, 好似任隻 son狗玩咁

幫老野含完無力

睇到我好攰

Oliver做乜剷鳩藍斯

都唔知佢做乜撚
唔係傳唔係射純粹比個波對面

仲要搞到基佬仆係到

不嬲都無 迷雲會j 歷史

我個平安鐘爛啦

屌你啦
無招勝有招

出邊個？
夢遺打wb 一定俾人爆到on9

Ox同藍斯調位啦

基奧特

藍斯仲要回防仆街

基佬出黎搞笑?

基佬又做乜9

真係唔明，擺明守勢波出G佬做乜撚

喼屎真係，還我浩鼎

迷雲話漂亮足球wo

豬腦真係垃圾 第一點又搶輸灑 傳波又傳比人

頂高波

Ox 完全俾son sm

基佬真係唔識架wor

xhaka條撚屌真係

山齊士紅牌

屌你g佬

基佬出嚟腳no look pass 又畀返對面

xxxx係咪智障…